金鐘要走啦

無視果個彈弓人
放棄佢啦